[好人一生平安］Tom Hanks真係好返了

早前確診感染新型肺炎的荷里活影星湯漢斯(Tom Hanks)和太太麗達韋遜(Rita Wilson)，乘搭私人飛機由澳洲返回美國。

報道指，湯漢斯夫婦已飛回洛杉磯，抵達後駕駛私家車回家，兩人在車上面露笑容。

湯漢斯夫婦在兩周前確診染病，一度在澳洲黃金海岸一間醫院隔離治療。

會唔會美國既武漢肺炎同澳洲既唔同種
佢地兩個諗住有抗體實無死日日出街之後再中一次

醫返個肺都花晒啦～跑唔到又跳唔到10cm啦

信連登仔都白撚痴

好慘 係咪跑幾步已經feel到個肺好痛